★返工=?? 地盤釘板工墮樓亡 勞工處發停工通知書

牛頭角彩福邨第三期及體育館地盤，今晨（6日）8時許發生奪命工業意外，一名姓林（40歲）釘板工人從1樓的缺口墮下，當場陷入昏迷，被送往聯合醫院搶救後不治，其親友接獲消息後，於下午2時許到醫院了解情況，警方及勞工處正就事件展開調查。據了解，該名工人未婚，從事釘板工作1年多。從照片可見，事發後已有人在該缺口上放上一塊木板，旁邊遺有一頂疑屬於死者的安全帽，而懷疑為死者倒臥的位置，則被人以膠帶圍封。

慘

殺人放火建制派
修橋舖路無屍骸

真係搵命搏

無安全帶? 個安全主任死得

咁大個生口，要放膠欄圍封/圍彩帶是常識吧
保x建築又唔係第一日起樓，勞工處既安全獎又經常攞，竟然犯咁低級既安全錯誤

冇圍欄姐 安全帶乜野 有事都判頭有先啦

家下政府site唔洗安全佬?

有fatal實係大判有事
嚟緊幾年相關department嘅標唔洗中

睇咁多單工業意外， 大多都係半途出家既廢中廢老

就咁搵塊木板封住個opening仲fake過原本 俾我一定唔為竟踩上木板然後成塊裂開再跌落去